迪士尼宣布《黑寡婦》因武漢肺炎疫情影響無限期押後上映

因受新冠肺炎疫情影響，多部準備上映的電影都分分「撤檔」押後上映。繼《花木蘭》（Mulan）押後上映之後，迪士尼昨日亦宣布原定於5月1日上映的漫威超級英雄電影《黑寡婦》（Black Widow）亦會押後上映，新上映日期暫未公布。此外，迪士尼旗下的兩片《The Personal History of David Copperfield》與《窺密》（The Woman in the Window）亦會押後上映。

查實上星期美國兩大院線AMC與Regal昨日起宣布關閉旗下戲院直至4月底之後，已有傳《黑寡婦》的映期會受影響。更傳將押後至11月6日上映，代替原定該日上映的另一漫威大片《永恆族》（The Eternals），而《永》就會延至來年上映。

目前北美5月檔期上映的大片還有5月15日上映的《狗狗震！》（Scoob!）、《阿特米斯奇幻歷險》（Artemis Fowl）與《The Green Knight》。暫時未知6月5日上映的DC暑期大片《神奇女俠1984》（Wonder Woman 1984）會否受影響？

https://hk.on.cc/hk/bkn/cnt/entertainment/20200318/bkn-20200318110037767-0318_00862_001.html

屌你奶共尼
照上啦

睇死WW84跟機

還我scarlett BB 呀屌你

唔撚係掛

我本身諗住冒生命危險都要睇

岩
本身一定睇

褲都除埋先話停，我決定佢一日唔復播我一日都唔會著返條褲

睇住ww84先

依家咩戲上都票房仆直啦拍套戲洗十億八億資金
呢個moment上點圍到皮

真是想知押後到幾時？